[有一幅圖]有冇人仲記得呢個連登仔？

想搵返佢個自爆po

推

冇興趣

網上自稱：

月入50k

身高180

IVE畢業

中上樣

大隻有肉

知唔知連登名？

屈蛇慘慘豬